{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_038731",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D402378",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "에피소드나인"
    },
    "text": "\"エピソードナイン\\n\n京畿道南楊州市華道邑墨峴里18-8ウンヨンビル1階\\n\nカフェ/居酒屋-カフェ、10:00~22:00、年中無休、54席、毎日生豆を炒めるロースタリーカフェエピソードナイン(旧グッズコーヒー)適切な鮮度と熟成期間を経たコーヒー豆を使用し、香ばしいコーヒーの香りとともに黄金色のクレマが逸品であるアメリカーノが食べられる。 広い駐車場を保有しており、女性客も駐車の心配なく訪れることができ、簡単なベーカリーメニューも楽しめるので、集まりの場所としても利用するのに最適な場所である。 ゆったりとした午後、美味しいコーヒーと一緒に涼みにエピソードナインを訪れてみてはいかがだろうか。」",
    "QA": [
        {
            "question": "エピソードナインの場所はどこですか？",
            "answer": "エピソードナインは京畿道南楊州市華道邑墨峴里18-8にあります。"
        },
        {
            "question": "エピソードナインの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "エピソードナインは10:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "エピソードナインは何席ありますか？",
            "answer": "エピソードナインには54席あります。"
        },
        {
            "question": "エピソードナインの特徴的なメニューは何ですか？",
            "answer": "エピソードナインの特徴的なメニューはアメリカーノです。香ばしいコーヒーの香りと黄金色のクレマが逸品です。"
        },
        {
            "question": "エピソードナインには駐車場がありますか？",
            "answer": "エピソードナインには広い駐車場があります。女性客も駐車の心配なく訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "エピソードナインは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "エピソードナインは年中無休で営業しています。"
        },
        {
            "question": "エピソードナインは集まりの場所として利用するのに最適ですか？",
            "answer": "はい、エピソードナインは集まりの場所としても利用するのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "エピソードナインで楽しめるベーカリーメニューはありますか？",
            "answer": "エピソードナインでは簡単なベーカリーメニューも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "エピソードナインを訪れるのに最適な時間帯はいつですか？",
            "answer": "エピソードナインを訪れるのに最適な時間帯はゆったりとした午後です。"
        },
        {
            "question": "エピソードナインでは生豆を炒めるロースタリーカフェも楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、エピソードナインでは毎日生豆を炒めるロースタリーカフェも楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 435
    }
}